其實G復國幾好睇

呢啲動畫、呢啲故事，雖然講唔出咩野大道理，但係我睇完之後覺得非常之有親切感！
希望大家都睇下

不過都係冇00咁好睇

比上不足比下有魚

G復國要黑暗有食糧人類
要女有家姐,要搞笑有白頭佬同男豬
啲機又型
好看!

唔知套野講乜

有得笑下 吉卜力既速度同輕挑
真係好富野年代風格既動畫

有情人終成姐弟
不過套野冇坊間講咁差
雖然劇情係1999

入面啲角色都唔知，政府限制資訊，低民智高科技。
好多劇情都係誤打誤撞出唻，其實好現實好好睇，例如喺機庫好撚嘈，啲角色聽唔清楚對方講乜喺度九唔搭八，嗰種現實感會睇到好投入

淨係睇男豬派膠都好睇

智障白頭髪少女

同FATE一樣

G....G......

G!~ G!~

同連登仔差唔多

係

全部都係G

可能係富野最後一套高達。主要睇下啲科技進步成點，Perfect Pack招光子魚雷好屈。遲啲好似有劇場版？

出左了

天才其實幾正

獨裁者

我之前又試睇多次
都係悶到睇唔到

套野d 細節野有時要loop多幾次先get到

不過我最想知套野既時間線係Turn A前定後 富野同sunrise都無統一既說法

金星人=熱狗

呢套D戰鬥畫面真係堅正！